離家失蹤男子 P牌七人車內燒炭亡

沙田安明街石門站對開，中午近1時，一名男子被發現在一輛掛上P牌的七人車內昏迷，救護員接報到場證實他當場死亡，警方在車內發現有燒炭痕迹，正展開調查。

據悉，死者姓劉48歲，任職銀行，兩日前離家失蹤，因曾向家人透露工作壓力大不開心，有尋死意圖，家人於是報警求助。警方失蹤人口調查組今日四出尋找，揭發事主在車內燒炭。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288